好辛苦 點先可以同另一半復合

好掛住佢

我唔愛你啦

隨緣 隔半個月再搵佢

同你講分手就係唔愛你啦
屌你掛乜撚野住姐 行撚開啦

阻住我cow仔